兩部廠機list 求評價，虛心求教

唔打機，文書用，只會run下 google extension 搶機票
求評價，或有無更好其他機選擇

呢個價錢應該夠去買部laptop
你desktop仲要買moon

DELL售後OK

但好似樓上咁講 你只係上下網 不如laptop好過
慳位

又係我，我建議你買3899果部inspiron3670，因為多128gb ssd，但就得4gb ram,印象中唔可以自己拆開部機黎加，因為開左會冇保，問下佢如果話可以加就呢部，唔可以就圖2果部